岩岩收到1M蚊今晚幫襯渣哥定龍門好?

想G持一下手足

捐俾我仲實際

你出晒名五毛 PR公司 仲捐比你?

拎嚟去英國開唐記，改名叫港記

1M機票都唔夠買..
等抽多1M先啦

光榮啦

空姐牛肉飯